支那外交部對美國喊話：大門是敞開的

美中貿易戰持續延燒，對於美國財長努勤稱與中國繼續談判持開放態度，希望美中能重回談判桌，對此，中國外交部發言人陸慷今天在例行記者會上說，中方的大門是敞開的，但磋商要有意義，必須要抱有誠意，一個互利的協議必須建立在相互尊重和平等互利的基礎上。所以，希望美方對重回談判桌的態度是認真的。

陸慷稱，美國出於政治目的、動用國家力量無端打壓大陸科技企業，嚴重影響全球科技發展與合作，也損害相關國家企業的切身利益，不會得到國際社會的認同和支持，顯然也不利於為磋商營造一個良好的氛圍。

對於美國宣布對華為的出口管制，中國商務部發言人高峰今天在例行記者會回應指出，中國已經提出嚴正交涉，對美國這種霸凌主義的做法，最好的回應就是中國企業繼續發展壯大。

係喇係喇
仲有後門添

仲未識分莊閒

又講自己一定得, 又叫人重返談判？

有冇見誠哥日日上新聞叫, 小販阿叔去談判？

笑死人咩

好似俾侵侵屌屎忽咁撚樣，正呀！

係你自己戇鳩姐
明明同美國佬last day 傾左咁多野
係你最後係到以為美國佬讓步 係到吊高嚟賣，玩鳩美國佬

推

你講你個後門大呀

屌你幅好gay